還押手足緊急求助 恐監獄武肺大爆發

赤柱手足求助
武漢肺炎確診者曾到監獄探訪
但監獄乜鬼防疫措施都冇
侷住同啲緊密接觸者共用餐具
派飯嘅員工又冇戴口罩
咳或者打個乞痴播毒就大檸樂

建議大家都關注埋其他監獄嘅手足
佢哋喺入面好危險
需要我哋幫手
我都唔知可以做啲咩
只求引起公眾關注
懲教可以做好防疫措施

詳情見下圖

資料來源：岑敖暉ig

推